下 咁痴線都有

羅馬已經坐穩意甲第三

你影衰羅馬迷

羅馬！勁！

拉